# Airplay Receiver for windows
[MOVED TO NEW REPOSITORY](https://github.com/xfirefly/Airplay-SDK/tree/master/windows-receiver)

[直接下载](https://wwm.lanzoui.com/lanmeipc) | [Gitee下载](https://gitee.com/halo-x/Airplay-SDK/tree/master/windows-receiver)  | [官网下载](http://deeprd.com/) 
 

## Q & A
1. 视频推送投屏怎么用?
- 播放视频不要用镜像, 请用Airplay视频推送, 安装 [PotPlayer](https://daumpotplayer.com/download/) 或者 [VLC](https://www.videolan.org/vlc/) , 安装到C/D/E盘都行, 程序会调用其播放视频.   
2. 连接黑屏 ?  
- 确认是不是防火墙禁止了exe联网
3. 杀毒软件报毒 ?
- 因程序加壳, 360或者Win杀毒可能会误报, 担心的话请禁止程序访问互联网
4. iPhone找不到设备?
- 确认安装了Apple Bonjour 服务
5. 支持安卓镜像到windows吗?
- 本程序只支持iPhone/iPad/Mac 镜像到windows系统, 安卓建议使用 [scrcpy](https://github.com/Genymobile/scrcpy)
 

## 更新历史
- V 重构, 支持4K屏, 增加全屏/窗口显示, 窗口大小自由调整等功能
- IV 增加视频投屏功能, 手机可通过Airplay投屏播放视频到电脑
- III 大幅降低镜像延迟
- II 增加按 f 切换全屏/窗口显示

## 视频展示
- [iPad/iPhone/Mac 使用airplay 镜像到windows电脑](https://www.bilibili.com/video/av90577703)

## 问题反馈
- 微信: maxfirefly

## 投屏教程
![ ](image/cast.jpg?raw=true "Title")

## 图片展示
- iPhone
![](image/win3.png?raw=true "Title") 
![](image/win2.png?raw=true "Title") 

- iPad
![](image/win1.png?raw=true "Title") 
![](image/win5.png?raw=true "Title") 

- Mac
![](image/win4.png?raw=true "Title") 
![](image/win2.jpg?raw=true "Title") 
